向黑警暗示過好多次 內部稍微有腦既一早轉哂去文職又或者唔做 留低既前線都係未知自己死到臨頭

唔知到底係不願面對現實定點
你地內部有冇發現好撚多人轉去文職置身事外
只要稍微有腦既係6月已經陸陸續續咁轉
轉唔切既直頭唔要份工
所以目前仲留係前線既都係內部入面最撚垃圾奴性最重既走狗
到時下場死得最慘一定係你地班人
然後支那大換血用公安取代你地
過左兩個月仲唔肯醒既
你地真係唔死都無用

Not 人 is 狗
麻煩更正返 佢地無人性 唔好視佢地係人

佢地而家有錢袋就得 個腦唔係用黎諗野